[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼?(1539)

誤中

Lm

Slow

慢

慢到

慢撚到

屌你又慢又少左格

4c

想買9.5b果下有角

SLOW

今日日乙加油

Cccccc

開半大

屌你扮緊工
平時又唔中1001

半大已死 跳

慢到呢

仲未有c jump

卡拉雷聯追和先

下個post問題後面加返格

3秒哥

標題錯左

半細3x1穩唔穩

角膽10

錯標又慢,slow~

想買了

撐得蛇

不穩

穩如狗

gel

莫雷利亞開大個

頭場11

莫雷1:1

主俾人屌打

1:1 莫雷

秒針

1-1 華拿古斯 半大cashed

岩喇 全部主隊反cup

反杯膽已全入

岩嫁啦 防佢老母反

刷角未

防到上個月唔會輸2粒

主隊唔入波真係唔知踢黎做咩

華拿頂住
反cup好似好大想頭

gel 得好

卡拉半大

2倍買左250

華拿cashed

你都傻 買左唔撚想贏不如唔如入

卡拉刷未啊屌

墨假半場全大ok

批準

華拿gel

Ok

大仆街加油 天奴頂住

即場個盤咁樣
走盤當贏

走地莫雷咪好 啲角多到

頭兩場開大
三場客開出
一世球迷+改名+扮佢哋叫

馬會計晒數

卡拉入粒加刷角快

卡拉ng 100%

主入波回血得唔得

半場前是但一邊入多球

Ccccc

刷角未呀

莫雷入多粒

智甲似全細

Cccccccc

智利波半大已死 跳

5c

日日係到鳩叫

兩場客入爆佢呀

華拿9角

主入未 唔入就
2k>0

比客入了

場智利波 應該假球黎 買個3.5叫

信念要夠 下半出黎反杯 定啦

dllm卡拉反杯

大波已死 細波已死

笑死 拿子條過關 炒三關

認真度球

Polo拿

為日乙而生

主隊唔入 要個主場黎做乜9

尋晚買左幾場佢對家

彩姐

想買10.5b 角
但兩隊d攻力 上半場好尻下

卡拉差d....

快啲洗走佢 一陣佢起身見到嬲嬲豬

卡拉中立場

入左手 下半場瘋狂刷啦主隊 一係和 一係反cup 客隊防守唔太得

cap低左 pm左拿子

卡拉而家1比1定0比1

洗唔洗貼埋比佢睇

差D咩

Gun

未來人出現了

發左達未

最多一齊針

扮工 潛水 一返黎要睇到主入

bee
千葉
町田
山神
松鼠
水戶
fc gifu
媛交妹

2:3

等開波高水少少先入
主next goal都抵屌其實

三分鐘內

客仲抵

主ng

買哂主客入球收息

No goal 仲抵

就NO GOAL

gchi

買爆佢老母主next goal

6c

會窮

Ccccccc

買客啦

山牙都無

我屌空哂龍都唔射

屌 2.1想入手 佢又轉轉轉截左我
岩岩上半場買9.5又係咁
唔撚買算了

不死鳥對家穩？

反底啦掛今次！

皮就有得反

唔使針

又黎毒奶 你買唔買先一句講晒

Ccccccccc

7c

9.5B GEL定都得

晏啲先

下半場 客又係禁屌

睇撚錯？

應該上唔到12角
買12.5S

希望11

卡拉 雷 nba

我 贏

65‘ 1-1
68’ 2-1
78‘ 3-1

Cccccccccccc

-3c爽手小小

莫雷拉快入波

客入

卡拉雷聯追和啦屌

卡拉 入啦 唔好再扮野喇

刷角有波入

89”
90”
92”

Ccccccccccccc

反CUP劇本已準備好
開始上演

然後因為勞資糾紛最後1比1完場

主隊物紅一個 客隊就0:2

兩隊反cup劇本已上
去啦

G chi

嘩客d防守 遲早02 如果射條友勁早就03 次次空哂都唔射想點....

主隊先岩

????????

9.5b?

卡拉雷 做人做狗自己決定
歷史係由你對腳創造架
射穿佢啦

9.5s

莫雷都快D入波啦屌

2/2.5 b?

C又冇 波又唔入
悶撚到

莫雷利亞快啲入

3.5S 收息球

有冇巴打知普馬斯咩料

又有識波之人

刷c啦

11.5s 洗唔洗練心

8c

-2C

客隊把握力好d 入左幾粒了

今次客ng！

莫雷拉上呀你老母

無入球 入手

4倍入了

下球就會入

好似沒入球 客隊死唔射龍打假波

cashed!!!

Gel定先

-3c

頭先邊位買主反CUP

唔洗講野 ！

兩場客隊 入呀

抵啦

Thank you sir!!!!!!!!

再唔入真係屌哂客隊老母

買左幾多主

1-1

即刻1-1 不枉我用$20 燈9你啊

屌 11

cccccccc

想買無入球個陣1:1封左盤,好運

屌爆你

屌

抵死啦客隊 明明可以大炒人死唔入

主隊絕殺 一世球迷

兩場和波無賭過

刷多2c

會cup

想做10蚊燈？
就買主燈燈你

NG cashed
等反cup

又1:1

支持客隊輸埋佢啦 食屎狗比機會你又唔要

莫雷比多球,一世球迷

反CUP準備

買波買FG算

agger

支持

身為日假之子既我又番黎啦

今日既我睇好橫濱半大

不過已成為左馬會精選

可以試下買媛交妹既大家

兩場和波 同我死曬佢

屌返華拿古斯先 大波未

莫雷拉ng

冰！！

cccc

飛都廢是補

奇蹟入多兩球

再黎 gelgelgel

卡拉 呀雷 劇本繼續

買埋NO GOAL先得嫁

盤都封埋

封盤？

平手盤 唔洗no goal 留返$10 買可樂

打交?

搞也停哂盤

我唔信！！！

係

Ccccccccccccccccc

垃圾狗會驚

莫雷大波客盤-1球呀!!!!1:2完場啦,好似打比羊咁

Gchi

-2c啊

刷多3c 主隊再入多球就perfect

可唔可以好似尋日富明咁 開角即入

冰封角球

卡拉..比d火黎嬴埋佢 球證比張紅牌客好過啦 一直黃沒咩用

半大全細

2:1未

卡拉 gogogo

買少少先

9c

-1

隔離半2全2

角

卡拉入多粒

射夠飛機未 認真d啦

兩隊主一撚定一齊贏

買多條

華拿莫雷求其入多粒

兩場都仲有一粒

十分鐘入多兩球

係就好

-1c俾埋好唔好

GCHI

加時一定有角

想入入球大 但ng唔派

Ccccccccccccccccccc

屌 唔撚係大全細呀

兩隊都唔叻 打和

似係

和球走

11.5s練心

兩隊求其都多兩粒啦

客隊入佢

Nba 入兩球

on9. 半大全細

是但比一角啦

隔離求其入粒喇

1角

Cashed

南美無大波，踢嚟托咩

11c完

客入啦

終極劇本 兩隊12m

主加油 絕殺絕殺

上呀打比羊!

莫雷拉比多球啦

黎多2c 主入多粒就正

1c有冇咁難

11.5s gel

9c ft

卡拉 莫雷

主求你嬴埋佢啦

入一球好難咩。

1c係咪咁難

屌你老母生日都唔撚比我贏波 係咩玩法

點解普馬斯係受讓既呢

生日快樂

平手和波不如唔好踢

又兩場走盤 我條3串4連本都回唔到

多謝得巴

1-2

絕殺未

莫雷

C

又和波又全細
輸到仆街

雖然和氣生財姐
你兩隊有冇人性

痴線， 莫雷拉正氣呀

差你柏利斯天奴

正氣

天奴

叻仔莫雷

兩場打和super

我愛莫雷拉

屌1c啊

Cccc

卡拉
黎啦黎啦 比我大叫一次啦

咦 莫雷幫我慶祝生日 終於贏返場啦

由7月30針到而家

差性奴你 上呀

10點有冇咩推介

天奴上

差2成好過差1c

永遠支持莫雷拉

2:2 NBA

又輸

22

2:2

都係唔支持莫雷拉

秒2:2🤯

和波 輸到仆街

屌2:2

屌你莫雷拉

Cccccc呀

輸撚咗佢算啦

信莫雷拉=贏！

都話和

On撚9 冇龍門？

NBA!!!!!!!!!大波CASHED

2-2

人地就nba 智利個兩隊做咩

我唔要和平啊

1c

打自由龍

卡拉

卡拉又和

打平9c了

針

莫雷拉真係大仆街 幫人斷連敗

Super

莫雷大波X卡拉細波CASHEDDDDDDDDDDD 2個平手盤串埋走晒

super

cashed

殺佢老母啊 唔想輸哂

咁都走到盤

永遠不支持莫雷拉

差一c 無計啊

各位點睇阿特拿斯 對 普馬斯?

Cls波

唔識玩了

無賭過
買fg算撚數

10點鐘大家點睇,利申未望

仆街輸死了

1:1 9c ft

輸番50屌
補主勝

10點半大?

針到傻

gel緊頭落馬會拎錢
點知下秒就

客勝

想死

10點 主盤

全日買左3場平手 3場都和 到式睇緊乜

普馬斯贏一粒 同兩粒

客隊全部比狗屌 屌佢老母臭西 次次空龍唔射

買完魯賓盤 訓醒1:1 冇賭過 而家2串1 兩場和又冇賭過

腳腳都抽出界，痴撚線

反底波VS強勢隊
點揀好

唔識玩了 好恐怖

又針了

不賭便是贏

比番200你仲想點

好撚假啊

馬會又贏

1：1
2：2
下場係咩

莊家睇好主隊反底多過客隊KEEP住勁

10點都和波啦好嗎
串起左3場

大戶幾時派我

星蛇陣間有無水

0:0 馬會尾場精選

狗會狗到

10點半大

阿特近況差，4場不勝，往績主場未輸過，客隊近況作客4場勝。初盤主隊平手盤低水，之後落到平半

要主。。。

大家要咩

0:0 3:3

我甚麼都有預感

10蚊買晒呢2個波膽

-1c

比錢比一半可恥

普馬斯盤， 有伏都要去

都算叫緊胡gogogoal

唔好咁啦 得巴

平注還是信心注
角大硬？

針了

買晒所有和波既波膽了

得巴

墨假唔好大注啦 , 即場呢場追角大

阿特
波都唔識入學人讓波

小注下盤屌下波算,留彈藥玩日假

我求其串左客同角大

今場就入比你睇

跟實星蛇今場角大膽呀!

齊win

屌佢老母 自從紅星之後狂針 針晒全部本

主盤

俾人入?

半主
2.5
主

睇下係咪全對家

半大全大 plz

開個4:4黎見我

大波？

呢場有冇手腳有link

我也是
魔咒

半和

me2

好邪架 主隊3場0入球，今場馬會仲要有即場

0:0不是夢

半細主細角大算了

全細

上場角細今場角大

大家齊羊 訓先

唔講都唔醒起 仲諗住咁筍
訓醒琴晚兩口盤針哂 傻撚左

狗會亞盤咁勁既...

全世界都以為佢反底既時候,佢將會繼續柒落去~

普馬斯好小沒入球....除非打假波先會和姐

對對

早晨

開球!

NO J PHOTO NO PARTY

垃圾反乜底呀 反肚就有份

1C

2C

有無巴打賽前買左9.5B 兩隊都刷角器黎

角大穩到

早晨Dodo

唔好gel....尋晚場俄假gel 出事......

3C

同路

2C,FAKE

痴線點入手呀

即場細波

主12m

屌呀,咁快12M

12m變角

上

半大全大上呀

主隊唔識入波 羊硬

劇本要比12M

Wtf?

3c

呢場細波黎

12m

主定客12m?

3C+12M

主

封撚完未

榜尾讓人果然有原因

巴乙1:0 goall

咁都miss我屌你全家

唔入

miss 我屌你

飛機

連12m?

但變角

主敗局已呈

12碼都Miss屌你落班啦

普馬入佢

Dllm 我個半大呀on9架

好刷得

12M好難入的

屌 咁刷得

12m唔入。對家入

3場全走盤 正

屌 12m變角

上場炸3球miss2個12m 今場唔例外

十分鐘4角 點追

角大食撚滑 20min都唔夠

為左刷角,12M都唔撚要呀!

普馬斯FG 繼續！

批准

冇入到角

same

半大食撚屎

唔入就俾人入

有望過下角球,但都係無入到

送又點 次次都飛機

13.5點入手啊大佬

阿特 一大早比啲咁既12m我睇 個龍都真係幾好野咁都hi到腳

角細

球證幫曬主隊，買主ng先

s

唔識射12M 踢乜尻波

入細

好難講

唔好入
又無人話過要場場買

屌你老母吖！！！

有無手足9.5s

客唔係常規正選？

半大jump

去定ifc啦你

唔買便是贏

阿特最愛飛機

客今場似送分 輸面好大

可能得你

叫班撚樣練下射12碼先啦

兩場都打和 今場都super啦好嗎

美州同南美d 12碼買佢炒好過

買左12.5s

普馬明明場場都好正氣

5C

角5角

呢場寧願追大/SKIP好過買細,個心臟頂唔順

咁撚刷得！？

應該上半刷下半冰角

準備入s

叫我買了細點算

半大molamola

複製上場半9全15 13.5b

角大基本上食撚滑

比球12m都自己射失 擺明唔想入波

2.5b jump

Agger

12m都唔識入

0:1

普馬1:0

如果半場0-0 下半場就可以追客FG

唉仆街死啦去

普馬點輸????????

馬

半大重燃希望

反底？

Goallllll!
半大來了

半大
重燃希望

客gel

屌2.5s

廢物只會更廢定律

poma 角大真係穩撚過抬炸彈

主ng 定客ng 好

on9

半大
唔想又輸啦

師兄

買左下盤
補個反cup
等自己不敗先

主廢撚到

Theory of penalty kick 又應驗

馬會cashed

200蚊冇了

400

Ng主？

痴線波

重想轉平半讓人

普馬斯

做咩狗會封角咁耐

NG客

狗會驚輸封左角盤

jumped

入多粒

贊成

十二碼都miss

10

浪費錢做乜 普馬咁正氣唔會cup到

普巴斯黎多球

有冇巴打會睇哩個表 有時又真係幾準

係咩
我唔太識讓球點玩

大家留意 365無左角球買
買左大個d小心

紅埋仲話反底

9弓？

Rc

屌冇炒12m已經半大

如果買兩舊水下盤 你地會補幾多主win
不過算了 主紅左件

Cfu救命

On9 紅埋

笑死 miss 12m比人入再紅埋

紅埋

屌紅撚埋 咁點大波啊

客其他黎了

紅左仲勁

多謝支持

點反cup你話比我聽

隊野黎搞笑

比人入

上呀

普馬斯頂住

比客隊456

咩事？
封之前入左13.5s

無人諗過主入波
依家主紅左客有機會nba

咩事
365無啦啦少左個角

365變左4C?

出黎攪笑同派錢
決定做一日球迷

紅埋,下盤真係輕鬆到

阿特拉斯乜料
12碼唔入。而家仲要紅牌

球探變左4c

唔怪得狗會封左角

反cup由4.6直衝13

入左13.5s fatfat

應該數錯左 所以頭先一直封左盤

我都見到

唔應該信反底

補乜鳩 第1日賭波?普馬不嬲正氣

365話得4c

0:2

普2:0

2:0

蚊注客其它同5:0波蛋先

02

有無機愈紅愈勁

真係唔到你唔服

半大已開

半大輕鬆到

好撚廢

角球咩事

?

半大 cashed

普馬正氣到

0:2 可以取消關注

屌未買到呀 咪nba 住

講撚左
買定客其他

買左主 救我
不過封之前我都買左12.5s

呢場真係派錢波

主隊比人456

on撚9
12m唔入仲要輸兩球

啱啱仲想補飛

半大easy cashed

無買到。。。。

半大搞掂

黎多下阿 普馬斯

客gel 爆

Same

屌狂封點買

下盤點輸

買咗客係咪gel定頭落馬會收錢

玩咩野角 咁大個盤係度都唔玩

中！！！

馬會開錯盤

fk直射入

客隊仲要3倍...

反底

入唔切客其他

俾多粒就fatfat

Gel 得未

角球又封埋 咁有咩好買

gel 頭先

goallllllllllllrrrrrr

紫蛇，比隊閪波迫害

同意

喂你老母你輸還輸呀 無啦啦扣隻角做乜撚野

十二碼唔入就整定收皮啦
抵輸

客3倍都可以輕鬆gel

封撚完未 怕輸就咪撚開啦

gel實

我指角球到

幾十蚊都慳返

old news

半大黨可以進場😎

大大力Gel

有冇巴打度咗日乙
馬會唔開不死鳥平手盤好賤

普馬+0/0.5 都1.89倍

笑而不語

主點追3粒

會封到完場
頭先開佐5角

頭先係咪開錯角盤

開返個角球俾我跳船呀屌你老母

高水客勝頂實

13.5s持有

半大cashed 半和馬會cashed

9.5s 飛都無得補 等爆

會唔會客其他

補個反cup 保平安

數錯角盤前買咗13.5大 呢家可以點

復出了 黑咗咁耐

2.5s點頂

我全家都好平安喎

封乜撚

候咩封

13.5S

馬會收錯風

狗會

做*

可能角球數有問題
有機會半場會計番岩開番角盤

準備0:40

頭先0比0要左2.5s 補唔補返3.5s好

主隊入左被人吹手球

好彩越位

客盤Gel得未

客ng重有1.6

Gel

球證買左客

封完角未

我出左客

有啲吸引

封到完場

想買角細呀屌

馬會有埋數到去5角

有冇

客勝有1.03收息

鬼鬼地 似無Ng

客ng

補飛

仲封緊角盤

就係錯左 所以依家封左盤

信念

補埋飛 英泥gel了客盤

Skip 等5點

一陣馬會又話呢場角球唔計架啦

普馬斯 we trust

角球停晒
又扣埋角
角大已死

差d入多粒
nba食撚滑

個角盤係咪唔加算開返

下盤點樣輸
你講啦

普馬真係半嬴之王

屌你老母俾我補返角細未阿

打*

客Ng

馬會標題叫人買客勝2.85

飛都唔洗補 可以訓到5點了

Gel到

2.5s

7.5會開翻

普馬斯ng

甲府半大3.25倍

allin

角大已死

客隊開始鳩猜

呢場角球好大機會唔計數

封角封到半場？？

唔好呀!!

客勝 2.9 普馬頂住

場波仲有咩抵玩

咪on9

垃圾都讓人

三場高水平手轉哂受平半都開出

無入波

屌你老母漢堡 落德乙都比人炒

買既就和到尾唔買既就贏到開巷

我愛鋁巴！！！

仲頂乜鬼
普馬斯ng 按到90分鐘

應該仲有一兩粒

補注60倍主勝訓教

Fs 蛇呢

角都封埋真係無野好買

錯盤後買會唔計
錯盤前買通殺

講到尾都係馬會話事,你唔鋸就告9佢,但你又唔夠佢有錢玩官司,佢個APP都有寫馬會有最終決定權

4.5s 派錢 認真 最多4球完場

冇得入角s

入球細企到咁硬 傻左?

角球crashed

唔明 點解唔計

第2個角球就計錯好似，果個界外球

停哂角

半場2:0頂住

即場點睇

即係錯邊個
第2角已經錯？

唔好再講 屌佢老母

我唔係基。。。

不嬲都係咁

我女黎>_<

雙性戀?

甲府大波波
Fc首爾9.5角大

落丙姐反省下

有鳩絲打

好似係，個旁證踢個球去角球位，條友去開界外球，我睇都係界外球，個波無落底線

如果係一開始連角就錯。之後先買既巴打。
有錢退

有咩可以買

漢堡唔撚買

13.5b巴可以走盤了

岩 有最終決定權佢係玩撚曬
佢唔賠比你都仲得

狗會怕死到 得佢個垃圾封到而家

馬會係狗
但呢d層面唔會咁樣玩

有大枝野？

呀得

買左50蚊精神支持

2.5,3.5s

漢堡 馬模 聖保羅呢d 全部blacklist

兩隊入波未

只愛大波妹

半場後睇下開唔開番角

客3

半場0:2

希望係啦

肯定係
從來無出現過第二角
你拎咩第二角比人買

我冇買到客盤呀！！！ 買個三場全部走曬盤。。。 冇賭過

gun

客頂實

想補走個9.5s都唔得 屌你老母馬會

客入多粒

第5個角個時買

咁更加有得退
團結退錢

有無巴打試過過大澳搵錠仔玩外圍

覺得主會追到球

Cup is better

狗會：我鍾意退咪退 唔退咪唔退

唔敢gun

停c 30分鐘

都退錢睇黎做乜 利申12.5s

客其他狂升水....

會中

我愛收女蛇

HT
番黎我要見到3粒波

呢個一定有條大岩蛇

客勝頂實

你唔打去追
佢會當你無回事
要一齊打去追

cash完未中過

2隊唔想入波

退錢？

我已經連輸六注了.........有無人可以開解我

冇...尋晚當左條J 去跟智慧恥
靠你先贖返條jj

3/3.5 大入得 ?

cancel 戶口佢,兩個月之後再返黎

888

祝中，祝唔退你條飛...

師兄你月入幾多?

狗到

你老尾
邊到黎一開波連角呀，

一個月搵100k都唔賭咁大啦

退錢唔係輸錢

留意到好多師兄鐘意笑鳩我

CASHEDDDDDD

2-2 扮普馬斯叫
差最後呢關和波

得

唉屌 瞓醒睇一睇
又針 戒賭了

得蛇

針到傻左

哭了

Dllm

開始研究下今日日假

全黑

點解吖又話和好

未開波就睇死你隊垃圾

你中咁多都仲未派我

馬會封咁耐，D角就冰足咁耐

見唔到我今日針哂咩

咪幾好 封到回水

上場入球大角大一齊針了

收到風你暗group中波強 基2 3:0....仲要買好多

跪求唔好退 買左12.5s

跪求追和反cup

我入左佢細谷。。。佢買左5皮3-0。。。

定喎
你中就回水 輸就唔會回架啦

Gel你老母閪

Hi

追和仲反cup
ching 信念非一般

掉轉中就有

咁都gel。。。講事實。。。

完場開唔到11。5角大
打上去屌佢回水

Bb

反手狗。。。

正手得

信心角大，等睇角細焗爆

9.5b 一粒都唔角埋佢..又針了

呢場爆到14角
就大家都唔使追

BLLB

琴日又話頭3有錢派？
今日有無？

屌d人買左角大就係咁屌人回水

仲追緊

派左錢未

半場唔係5c喇咩

溫馨提示：
錯盤後買佐角大又好，角細又好
要追錢既要即刻打去
唔好on99係到等回水
馬會你追就有得回，唔追當你認命

幾年前西雅圖事件，第一批有回水
第二批無回

屌3.5b jump

笑乜春啊

計錯所以封左唔開

數錯角 扣咗隻

你搵到第二角幾時開。咪唔回囉

買唔到角大

上場加時入兩粒啦

喔 明白!
唔該ching

本身都預佢下半唔刷角

估唔到咁早封左盤 想買都唔得

角細穩到 客盤穩到

但你琴日未派我

是但一邊入多球啦

新特蘭下年會唔會踢到去英乙

客入多粒plz

有冇人追客下一球

屌佢老母上季定前季俄假羅斯托夫個場
臨尾2c 1個角球旗前free kick 佢當3c派
我打撚爆1818都唔撚退我

柏斯走盤贏少400

情況唔同
唔影響你投注既野
佢唔會回
但因為今次佢錯盤後。影響我投注

呢單嘢冇人退到，全部計9角完場

呢場都係即場好似係，所以好多人買

嬲你老母咩 死撚開啦 扮撚曬野 冇人想你派呀 過黎波台取暖呀?

呢場佢數撚錯都唔撚退
下次學條友告鳩馬會

垃圾狗會

派我，可以嗎？

對唔住....

1:2

終於有齊心聯啦

有哂片睇，咁都計角買角大既真係超-6

7角

和好OK?

我賽前買係咪無影響？

寶利,我戶口無錢了

你重羊得多過我！

Cfu派錢

1001

我了1001

係我啦掛